有冇人買過EGG呢間垃圾

話就話咩一個鐘就可以拎貨 但其實就係亂咁配副眼鏡比你 之前開始唔知點解用電腦或者電話會勁快眼乾同埋痛 搞到我以爲自己有咩眼疾
到後期去睇醫生 佢話我副鏡兩邊到比本身隻眼嘅度數多左200幾度 所以先會岀問題 屌我果下嬲撚到
希望大家唔好再去呢間垃圾

屌老母又話保養一件

副眼鏡鏡片花左 唔旨望免費換

睇下有無優惠價換都無

咁你保乜撚野者😂

啲職員仲要勁串

深100到200度唔會太覺
只會覺得未慣

我都想知 一般眼鏡88要1wk 佢1hr就有 咁撚神奇
聽人講想配岩度數 去寶血醫院配好d
利申 未去過

聽之前巴打係日本買眼鏡都係即日有得拎
其實就應該唔洗一星期既

正常兩三日拎得
不過建議去其他比較好 呢間真係伏

是但執啲差唔多嘅鏡片

Egg舖頭後面有車邊機可以自己車，但眼鏡88就要拎去工場比人做

egg都係抄日本
喺鋪頭車鏡，啲鏡片都係25度25度咁上

其實一個鐘頭整好對鏡唔係問題 好多眼鏡鋪都有咁既服務

而樓主問題係個視光師驗眼驗錯哂，如果新配既可以試下去話戴得勁唔舒服，再拎醫生比既度數叫佢重新整個對鏡

鏡片花係人為點保呀
如果係鏡片質素問題例如甩coat 錯度數就有得保

全球都係25度25度咁上架啦